Tlou2製作人：遊戲賣得唔錯 但我唔在乎銷量

點解聽落咁似啲賣得唔好先講嘅

真係賣得咁好你條仆街仲唔攞嚟屌鳩反你班人唔識貨咩

咁佢在乎咩

光環

唔在乎銷量咁在乎咩
玩家好評？唔好意思你冇

你哋冇買
一定係歧視LGBT
要批鬥

SCE ： 我在乎呀DLLM，收聲啦

Sony冇叫佢收聲就知sony都唔在乎

在乎點殺死玩家最愛角色
同放自己入game屌大山婆

實際出貨仲係得四百萬左右

Neil:sor 唔在乎喎

出貨量

會唔會史上第一隻遊戲最終出貨量同首三日出貨量係一樣？

唔奇 藍店啲貨多到

垃圾game

sony公布出無碟版ps5再出隻終極蟹貨tlou2 啲game鋪真係多得佢唔少

佢話人屌個角色係歧視
咁佢隻game歧視亞洲人單野又點計?

個日去荃灣問起個老闆
佢都話銷量好差
然後見到佢後面仲有一大堆貨
啲打手唔好再吹佢好好賣啲個大話

同鄭月娥一樣

股市跌: 有升有落係正常，唔評論個別情況
股市升: 反映市民支持國安法

呢隻GAME 真係好嘔心, 咁嘔心既GAME 有邊個會想買黎玩

但其實都賣左幾百萬隻, 我覺得幾多

睇怕遲下買ps5要搭骨

視名望如浮雲

我打對馬戰鬼唔好？

呢啲moment 緊係咩都唔好講就最穩陣

眾人皆醉我獨醒
我隻game真係正野黎架
你班毒撚歧視女人盲反隻game

如果個故事係Abby隊冧Ellie，跟住牙joe報仇屌Abby屎忽咁就應該神作

Sony 應該唔敢出聲
佢咁響口
驚佢爆出黎
Sony 被sjw圍

係囉公就我贏，字就你輸.

笑到仆街

仲屌返fans轉頭話「只係遊戲角色 始終係虛構 點解咁上心」

一日唔炒左Neil 唔會再買頑皮狗既game

直頭現代吳三桂，引anita極左賊婆入ND害自己間公司，吳三桂起馬都係屋企人比人害先引清兵入關，NEIL仲衰甚至仲係大仆街

ND對佢恩重如山佢居然為自己所謂理念，視公司利益不顧強行引入不學無術、怎至對遊戲毫無認知既左膠小人入公司。然而佢仲用政治正確做藉口掩飾佢既失敗，無恥程度可比周幽王烽火戲諸侯，犧牲大眾利益為自己為討好Anita Sarkeesian呢隻左膠，但願佢係美國無翻身之日

d白左連game都無玩就借遊戲去賺錢
點解咁耐都無人反佢落台？

食住第一集個光環咋，放長雙眼睇下ND下隻game可以賣到幾多，不過都唔知仲會唔會有下隻經過今次，Sony個大水喉睇怕唔會再射住佢

希望係咁啦

delay改成咁，我係sony都怕了

nd無第一時間炒左條友
佢就算之後再炒佢都唔會再買nd野

其實嗰句係反話

咪再講咩反唔反話啦 佢夠膽將句野改成黑人我咪唔覺有問題囉

黑人而家地位喺白人之上

想知啲員工點睇佢

係出貨畀零售商有四百萬隻碟
但係唔代表間鋪頭賣得出

想玩都買二手啦

仲二手 免費都不了

那個亞洲人？

$100收 $100放 咪免費玩

但係出得貨, 係咪錢已賺?
零售商蝕大本啫

的確係，但係亦都代表零售商唔會再入TLOU2
咁佢個出貨量就會一路維持響四百萬唔會再升
因為蟹撚晒
同埋一隻咁嘅規模3A game賣得四百萬隻多數都圍唔到皮

係呀 但係你𠵱家個個都賣唔出 肯定冇咩人會入第二批貨囉 之後銷量都唔有有咩太大增長囉 死攬定三日400萬過世啦

俾錢我都唔會玩
隻game係睇佢劇情姐
個系統又無特別
免費要我睇白左野？
我無咁多時間囉

就算佢高價出貨200蚊一隻賣出去
都係得8億,分分鐘咁多年咁多人既人工+宣傳都未必回得返